仲有冇人記得聽日有天水圍行動?

星期五啦 12點都嚟 一個行動post都見唔到

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

取消咗ar ching

唔照行？

天水圍地型真係太差 當區人士都好易奶野

送頭？

真取消左？

你想可以去中環集會

真

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

自發行動谷